騙佢老味徒咩 唔知真係以為隻豬閪係受害者

多得呢啲死港豬為左一己私利 加速香港既淪陷程度 隻豬閪只不過係又要無腦 又要同人做非法勾當 比人黑吃黑 除左抵死我真係唔知講咩好
亦都希望所謂既傳媒咪用騙案呢個字眼 呢條豬閪完全無值得令人同情既地方 我希望佢呢啲咁既人 個天快撚啲收佢 唔死都無撚用

我更加希望條豬閪可以見到呢個post
奉勸你一句
咁撚想搵快錢出黎做雞啦臭閪 憑乜野香港社會要硬食你為左自己既利益所造成既惡果？我中學就知假結婚犯法啦 你個傻閪依家走出黎話驚要承擔法律責任？仲話讀大專 蠢撚到咁屎片都讀唔掂啦 過馬路小心啲 因住比天收

比著係日本 一隻為左錢連民族利益都出賣既臭雞 肯定就咁上網講都比5ch班友鬧到仆街
唔明你個豬閪點解有臉搵傳媒營造到自己好似受害者咁 所謂既後悔只不過因為收唔足錢啫嘛 收足錢你個死豬閪仲會死出黎獻世咩?
人至賤而無敵 希望皇天擊殺d死賤種
賤種就係賤種 你根本唔識做人

我建議大家開個新post推到隻豬閪比差佬啦

蘋果日報既記者明知個死港女已經犯左法 唔主動向警方提供資料 算唔算犯法?
Sec.91 隱瞞罪行的罰則
(1) 如某人犯可逮捕的罪行，而任何其他人知悉或相信有人已犯該罪行或另一可逮捕的罪行，並知悉或相信他有在確保罪犯就該罪行而被檢控或定罪方面可能有關鍵性幫助的資料，但接受或同意接受任何不披露該資料的代價，即屬有罪，如循公訴程序定罪，可處監禁2年。